多次準確預測中共政治格局變動o既 明居正教授又分享對香港核爆預測

小小背景：
明居正(Wiki):
祖籍廣東三水，可操流利國語、英語及粵語；
現為國立臺灣大學政治學系名譽教授、「透視中國」（Sinoinsider）客座資深研究員。以研究中國共產黨政治和派系知名。

部分戰績：
中共高層人事預測
100%準確預測中共19大政治局7常委名單
領先同儕提前5個月預測王岐山可能出任國家副主席
準確預測4名國家副總理人選
唯一公開預測第19屆204名中央委員名單（準確率達81%）
唯一公開預測2018年中共兩會過百名官員人事（準確率超70%）

Source:

入正題，明教授今晚(19/11)受邀到台灣政治時事評論節目《年代向錢看》發表對香港及台灣近況睇法。

內容：
唔睇文可直接睇片()
習近平喺巴西對香港情況表態後，政治常委韓正、國安部長陳文清同公安部長趙克志落左黎(南下)。

以上跡象表明國安委啟動左(前幾年先建立o既國安單位，外界了解好少，但呢個機制啟動左表面中共對香港問題非常看重)

中共認為顏色革命會動搖國本，導致共產黨失去權力。

所以中共依家形成全盤戰略(節目入面只講到對香港及對台灣部分的戰略)

中共對付敵對分子主要有三招：利用、限制同消滅。(下文只講消滅)

消滅基本上喺三招：殺、關、管。(共產黨喺50年代對付地主時發展黎o既手法)

即殺一批、關一批、管一批

殺一批：
香港唔方便公開殺，但都係要殺，因為殺左人你先會驚
引述水警：由6月至10月，發現的浮尸數量已是過去十年的總和。
中共咁樣公開數字，唔驚俾人知道後懷疑咩？
唔驚，佢就係要你知道，共產黨會半明半暗咁殺人。
共產黨唔驚你知道，就喺驚你唔知道。
因為咁樣先起到震懾o既效果，但你又唔夠直接證據話喺佢殺。
相關source:

關一批：
最初估計共產黨會捉五千至一萬個示威者(粗略估計o既勇武數字)
最新聽到消息喺要捉三萬人(大概喺中共預計o既勇武人數上限)

管一批：
理工18歲樓下被登記放走果批，呢批人將來要管。
曾經參與違法活動，
第一、隨時隨地要到差官報道
第二、可能要行服務社會令
（公開地進行服輕刑，時時刻刻要管住）

理工今次之所以攻到咁慘烈，因為中共認為部分核心勇武都困喺入面，全部要捉曬，
認為捉曬之後一段時間內勇武派會大量減少。共產黨用各種高科技定位勇武身份。
最後陰招引蛇出洞逼埋一個位，然後圍困。

醫生同護士都要捉，因為中共眼中，呢個群體o既人目前都係有問題。

咁PolyU 事件18歲以上被捕人事會被處理？
1、會關押
2、審判(估計喺台灣大選開估之後，睇結果決定點審)，基本上喺從重判刑。
3、未審之前送去邊關押？大量上左火車，估計喺送去新屋嶺或深圳近香港位置，方便國際關注o既時候可以交人。

關於區議會選舉，預計24號搞唔成，會延期然後取消。

——完——
由6月就關注明教授，認為佢d評論值得重視，因為佢過去預測都好準確，對中共歷史有好深刻理解同認知，同時又作為台灣最高學府國立台灣大學o既榮譽教授。仲有好多佢o既演講值得去聽一聽，希望可以為關注香港前景o既同路人提供多個可靠政治時事評論內容。

佢係有啲料到

我咁啱youtube 睇緊
唔洗click你個個link
問題香港可以點應對 點救自己 香港人

有冇提出香港要點應對？
咁樣落去唔係辦法。

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

或者睇中國好準
不過香港人既智慧同耐力係難以估計
一味打壓同白色恐怖係無用
越打香港人只會更反抗同團結

各位加油

香港主要都係要靠國際關注先有生機...

留名

I do think so!

我覺得人權法關鍵喺反映左參議院同眾議院對中共o既態度，體現左美國政壇對反共o既共識。

香港警察不是警察 是中國公安 如果你幫香港警察這樣講話 你等於在幫中國公安講話

照咁睇，其實中共都唔睇重經濟?
以權為首

文革全支那都可以全中國攬炒黎保權
就算死曬700萬人 中南坑班畜生眼都唔會跳一下

因為點窮困到未輪到班權貴...大躍進饑荒死左八千幾萬人，佢眼眉都唔勺下...

睇法雷同

但暫時個局勢可以做到咩，前面道路勁黑暗，我諗極都諗唔明，poly一戰其實係咪比中共引導既

以中文大學為例，坐落其間的HKIX香港互聯網中心，被抗爭運動者視為「必守陣地」，對外通道狹隘（如二號橋），被抗爭者視為「易守難攻」，殊不知此乃「被請君入甕」、一網成擒的誘餌。
11月15日凌晨2時傳來消息，學生已暫離「中大碉堡」，這是正確的決定。然而，北方下來的大內高手還會再放魚餌，估計口味會越來越重，港青可千萬不要再建碉堡。
（二）從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身。
這場抗爭運動，港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底線宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。

目前就係同一個黨國殺人機器打緊極限戰
而對方根本完全冇底限
瘋狂抹黑 firewall內全部人已經支持香港公安肆意屠殺人民
六四個陣都有d人型支持學生 呢家班人型支那畜狗已經支持曬極權屠殺人民 唔叫人 叫支那狗

唔好氣餒，香港人雖然同地表上最邪惡政體惡鬥緊，但香港人展現前所未有o既團結同受到國際o既關注同表態支持，其實已經有好多階段性勝利。

佢燈力都只係略遜燒山

區議會選舉100%如期舉行

佢既準確度大約50%

我就咁睇
佢經濟唔好就冇錢維穩，無錢維穩，個權重點保得住
個重點就係，到底香港係唔係中國嘅經濟春袋呢？

但我唔明香港人對支共有咩利用價值?之後香港人其實真係有揸住到支共既春袋皮，到暫時依一刻佢地都需要出大絕?

即係同佢賭大細好撚膽心

你搵到佢一次預測啱香港事件先啦 , 佢評香港燈到仆街

pish

唔係香港人對支共有價值
係香港呢個地方
如果唔係國際都想利用香港牽制中共
中共疑不得即刻殺曬你地七百萬人

其實中共手影好易估

賣曬廣告 「切割」，同埋唔止一次提話壓後區選

所以將來一波的主題必定

翻抄當年「英國」對付左仔之計

（其實不段都做緊，只係手法太核突）

跟住黎會發生好多私人財產同埋生命失去，嫁禍比勇武

例如故意燒車、炸彈

大家預計到會有好多內訌。

我幾有信心佢地執行得好差穿插

但後果係大家有心理準備呢一關更黑暗

繼續向美國群眾同國會求助，加快同加強對制裁，等中共有所顧忌，唔敢落咁重手

知名五毛

有一樣幾肯定係美國有晒全盤計劃收中國皮

所以唔使再理佢地會因為利益縮砂

但所有行動唔會閃電式黎

要有耐心

估上限三萬人
三十萬點算

嚇到你唔敢出聲

長遠黎講是有機會，經濟同中央權力削弱，各地自主權大翻，不過可能等二十年
同埋首先得益的是台灣

9 upper

推

價值係將香港套搵錢/融資制度搬上大灣區
大約要再多3-5年
之後就嚴格禁廣東話、逼死剩低嘅香港人

經濟向好為共產黨呢十幾年執政提供正當性，而經濟向好係歸功於改革開放，姐係佢其實都係係要睇國際（主要係英美加日澳）面色黎做人，依家面臨支爆，台灣統戰失利、香港爆發史無示威運動、對美關係急劇惡化等等種種危機壓落中共到，賭都係我地贏面大。

佢對香港好多野都唔準
因為香港資訊自由
中共大陸個套唔會去盡

其實佢好準
因為共產黨就係咁運作.....

係呀，我都覺得目前未係最黑暗，黎明前夕仲未到。

隨時整單大型人命傷亡事故（例如導致地鐵脫軌側翻）嫁禍示威者都有可能。

無大台有樣好, 出奇制勝

好似是
屌 沒左大台 點燈啊
行動方針風向每日唔同

係，但香港變成佢地o既角力磨心...希望實際o既制裁快d降臨

香港冇可能靠自己贏到
最多係靠自己成功攬炒

有機會，因為勇武係可以經由和理非演變出黎

根本冇可能取消區選
係取消就快

共產黨唔會理你香港幾有價值...

佢會諗到時沒香港 到時攞澳門 上海做金融中心一樣得

點解因為共產黨會諗如果你想入大陸市場咪要聽話 ....

聽多個資訊源都好嘛，兼聽則明。

證明香港只有北愛爾蘭化先可以實行攬炒

佢評習仔同林鄭真係未中過

越睇越灰
不過不能絕望

其實佢五月果陣已經話香港逃犯條例好大單，有可能會顏色革命，之後都預計左中共估計國際利益，唔出老解情況下會變相用香港警察（混入大陸武警）實施戒嚴。仲有其他預測，但我唸焦點係佢講述老共下一步可能會點，要知道中共運作特性

Push

香港自己得1招
就係攬炒

除非有外國勢力

預言家

其實呢個都好睇美國對華態度
就算過左, 但係唔用又有春用
有分析話中國要脅美國一哥地位
所以宜家係打緊冷戰
所以貿易戰傾唔傾得成都唔影響對華方向
望就咁望

見佢話目標最初捉1萬，而家目標捉3萬，之後場運動就會完，我真係得啖笑。

共賊太低估香港人

金融中心都要出面肯認先得咖，你估中央話係就係咩

佢應該了解共產黨，不過唔係幾了解香港，記得幾個月前佢話612籌錢，有中國官捐先有咁多錢，佢真係唔太了解香港人嘅捐錢能力

佢話支那驚送中會變顏色革命係 8 月 , 如果 5 月有講唔該俾 source

仲出過一次緊急youtube 叫林鄭走佬 , 因習種要暗殺佢

世界唔係非黑即白 鬼佬都要做生意賺人仔 到時候一樣會照跟中國個模式咁玩 只係冇而家咁大規模 一樣會有鬼佬落搭 簡單啲睇你睇有幾多公司奶住共都要就中國市場就知啦 中國人口就係多 真係大商機都係一個事實

吳明德尋日於Youtube段片預言，區選當日中聯辦會一早發動鐵票去投建制後選人，最高峰係中午時段，鐵票去到黃昏應該差不多投完，到時會開始分析數據，如果同時段總投票人數超過上屆，代表建制大勢已去，估計贏唔到超過半數議席，就即時派出喬裝黑衣人假扮手足破壞票站，令到投票終止，而建制候選人就可以宣布因為票站被示威者破壞，要求結果作廢，政府當然亦會配合... 總之就係公佢贏，字你輸，我都覺得好大可能會跟咁上下劇本發生！(9:53開始聽)

短期就係
長期屎都無得食
Jordan 係支那俾人告返轉頭

輕推

推 盡力諗吓點逐個拆

咁一定係搞地鐵，地鐵係100%完全配合。

追左佢4個月，佢係有d料到

你唔好睇小支那人嘅奴性，佢地有好多人係真心覺得共產黨好

唔知關唔關事，但係支那個bilibili 上面有個最多人睇嘅動漫區content creator同中央共青團合作，用一套動漫去影射香港
神奇嘅係佢地條片又淨係講學生+獨立+搗亂呢啲關鍵詞 擺明又係想打港獨。。。
中共國家級洗腦機器真係唔係浪得虛名

中共一倒 有成13億難民 會係世界災難 要諗點拆都有排煩

取代唔到就係取代唔到，係中國，M記都可以變金拱門，好明顯d鬼佬最多撈一轉就走，仲同你玩咩長期合作開子公司咩，咪又係會比國企打壓,仲要個個都知你偷技術偷版權出哂名既國家

唔止佢一個講話拉三萬個 有可能？

扶植一個親美嘅中國政權

成日覺得呢啲所謂分析預測係會自我實現
可能明明中共冇咁諗 自己都猶豫緊下一步應該點走
咁咁岩又見到有學者智庫獻計
聽落好似似層層
所以本來無諗過落重手鎮壓都變左跟住做
呢啲學者害死人
然後行動嗰班又會因為呢啲分析而船頭驚鬼船尾驚賊
畀好多制肘自己 打亂自己陣腳
咁一開始唔睇分析好過睇
其實係應該相信幾萬勇武嘅集體智慧係優秀過呢啲學者甚至係中共嗰班決策者

解決辦法呢？

佢預測埋點樣應對咪會唔準
佢都係殺一批嘅組成部分之一
嚇你哋

話咗香港嘅軟實力好強大
個個淨係聽果班偽勇武死咬黎明行動

根本對家就全力配合緊黎明行動，唔係點會乜都咁順利

巴士同鐵話停就停足全日
無政權點頭邊個敢呀

大學站唔行車，運狗果陣咪一樣無影響
但唔停哂新界北，點逼到果班人出嚟同你鬥呀

殺管關歷來都係首先用黎對付自己人
如果堅下此決心,黑警,建制,高官,商界都會陪葬
李旺陽可以被自殺
中共高官也可以
好公平
唔好話公安,解放軍將領也可關
黑警好自為知
特別係個d一招得志語無論次之徒
做完dirty job再俾人當condom
睇下歷史就知係常態
共產黨有個習慣
對自己友有時殘酷過敵人
咁多年都改唔到

盲目樂觀即係慢性自殺

沒話要代曬香港 但如果沒左香港做中轉站 班鬼佬想入大個市場 唔入大陸市場都唔得 最多沒咁大量入
知識產係中國簡直係一個笑話 咁多年來中國都偷咗好多德國嘅技術 德國咪一樣乖乖奶共
依家都係得美國佬出聲反對 世界冇乜邊個國家好似美國咁有實力制衡到中國

因為共黨有搞過抗日、令中國經濟上左國際較前既位置
功利d咁講：令中國由以前比國際蝦 去到依家可以令好多國家都怕左佢
所以部分支那人先會當共黨神咁拜

認同，呢個post好多5毛，大家小心有人借風吹風。要冷靜啲。

其實每個大核彈都係由好多件看似微不足道小事累積兼引發，從十幾年前左膠Clinton護送支那加入世貿，隨住支那十幾年來不斷走數，加上Jordan、New Balance由告人反被告，仲輸埋兼賠錢，仲有大大小小支那唔跟國際規矩事件，加上近年民族主義影響到歐美國家，支那留學生橫蠻無理表現，連美國人最重視運動NBA都差d跪低，其實美國佬看在眼裡，都不知幾憎支那人，只係班美國商家佬始終仲係想賺人民幣，呢一刻未想整死支那，但我唔信支那經濟永遠好似火車頭咁向前衝，總有衰落時，到時就係佢對人地十倍奉還之時！

都唔撚係預測 只不過描述現況

都好大可能，真係乜都做得出
扮黑衣人放火燒票站之類，做大啲新聞
就算知有啲咁嘅可能，但我無得做嘢去防
真係好無助

極權幾時收皮，兇手幾時比天收

push

唔該，真係唔好一窩蜂密集式上街，更加唔好三五成群自己走去游擊做嘢，咁樣對家捉摸唔到路數，唔係咁好。

千期唔好放棄連登講詳細戰術，只討論大方向，然後各自為政，mon po狗睇唔到戰術就佢地唔咁好啦

古語有雲，知己知彼百戰百勝，mon po狗睇到你地行動目的時間地點，就可以輕鬆拉曬。所以千期唔好做好功課，唔好研究你地要快閃前既地方逃生路線，cctv數量，有幾多行動時間

唔好將事情變複雜，唔好

除左實戰之外仲有咩值得討論計劃同行動？ 借推

好認真 長文分析 有無專業機構可以做研究驗下TG放題過既區域

講經濟，有撚排啦
你以為佢玩半年就冇錢咩

學者係根據中共往績去做預測
中共係有一套固有思維去諗野
佢地一直都係用緊同一個模式去處理內部政治問題
講到佢地無諗過落重手鎮壓就太天真
個問題唔係做唔做
係幾時做

浮屍係要起震懾作用

但唔認為全部都係香港人，

好大部分係大陸運落黎嘅屍

但中央就係要你認為係香港人

有冇講有咩希望贏

sad but true

各有各做。
但要有backup plan。例如黃雀行動，要做好逃走嘅準備。

唔駛理經濟？唔好忘記蝗群駛大咗已經唔可以似以前百幾蚊一個月，冇香港少咗個掘金坑，香港死，支那更死！

攬炒。會犧牲好多人⋯⋯
理大件事，我已經好崩潰。唔想再見到人受傷害⋯⋯

今時今日亦有大量蝗醒覺，如是這樣，政權滅亡之期不遠，不要停在六十年代的國情！

仲取代香港論？巴打今年2019啦

呀媽係女人。

1）㩜炒係要一國一制。佢越搞就越接近。殺哂香港人=冇香港。香港賣點係完善制度，大陸佬唔會識。仲有，一日police state ，佢都唔洗指意可以有生意做。
2）我地香港人唔係廢，幾個月以黎大家有目共睹，小小一個地方可以日日上頭版。呢班北佬功力有限，稍為有些少智慧都已經一早叫停送中。
3）只要繼續逼，全民勇武好快會實現。當全部人都有堅定意志，冇可能殺得哂。

We will never surrender.

香港局勢複雜到咁，最少三方game players，一個淨係了解中共嘅人又點會對全局有準備預測
已經幾個月冇睇佢

中共宜家點諗係一回事，到時做唔到就會仆直
香港國際融資功能一旦失效，成千上萬國企民企啲外債點算，國庫都未必夠cum，轉過去倫敦融？
新加坡曼谷加埋都唔會夠

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

唯有用共產對共產

黃色共產 > 紅色共產

反而從中共角度出發而有內涵既分析係好少
佢算有參考價值
而有人提出黃雀行動
不如叫誠哥買個島build up新香港仲好啦
最好就近美國
地緣上有安全感d

香港人智慧...

睇支那準唔準一件事
香港人質素點又一件事
宜家就係要利用相對準確既判斷去籌劃下一步點行, 唔係則劣幣驅逐良幣之下香港人質素再高都會俾支那淹沒

正如支持宜家台灣KMT一樣
票投國民黨等於支持共匪黨

專家就係做呢樣複雜野啦，次次都up 錯仲點睇
佢話林鄭就死果期真係開心左幾日

啱
要除共匪首先要搞到佢哋無軍隊, 要搞亂軍隊就關錢事, 所以共匪宜家維穩首要維蟹軍穩, 亦解釋咗共匪黨點解宜家時時強調不忘初心
就係如果真係無曬錢大家都要維持對黨既愚忠, 俾人打殘共匪再玩多次上山下鄉＋躝返井岡山時代

吹風咁勁，一堆人瘋狂吹奏守城論
明顯就係..

想要贏
唔好睇連登

無論佢點撚準
我都唔撚會俾佢嚇撚到
唔好再放呢啲嘢出黎嚇班前線同香港人
呢到唔撚柒係大陸
全撚部世界都見到
全撚部唔好俾呢篇野嚇到
唔好撚驚

呢條友唔係全中

沒錯！ 係準
兒登太on9

Exactly
幾萬個勇武集體智慧既結果 就係理大輸到仆街，救人個堆被告暴動！

靠兒登仔真係死得

exactly

無錯 純粹中共既遊戲就易估
香港人轉數快而且團結
而家局勢秒秒鐘咁變
真係無得估

準你老味，對住我地香港人注定你失敗

大躍進饑荒時死幾千萬人唔會對中共有根本影響，但今時今日有相同情況的話一定比西方國家乘機攪到你解體

人權法係美國知道香港會比中共搞到仆街，香港係唔係到2047都死，不如諗辦法準備定。。

up

自己香港自己救

介紹一下中過香港啲乜？

有 佢一開始就話香港要和平抗爭
無人聽咁解姐

可以要長久，唔可以每次都比人拉
經濟戰可以比較長久
黃金經濟圈
商場唱歌叫口號（不裝修），商戶落閘
成個聖誕新年冇生意

lm

我好記得果日由晏晝開始成個連登都係講入面就餓死
入面危急
入面人道危機
入面糧食唔夠
救人

大公文匯隔一日就出一次頭版
叫人廿四號投票
如果黎緊幾日無咩特別
佢都冇藉口取消
但投完出黎
係唔係大家想像咁樣
又係另一回事
畢竟對家都掌心雷種票種咗咁耐

而家其實係一場大賭局
用緊香港至少三四代人嘅命運去同支共政權賭
今次咁好彩撞啱幾隻黑天鵝所以贏面高少少
但係就算賭到支共經濟崩潰
都仲要記住支共係絕對可以用北韓模式鎖國保政權
要支共全面倒台坦白講要有內亂先有可能
就算係倒咗台都唔等於一天光哂
代入番俄羅斯同ukraine 嚟睇香港中國關係
就知人口清洗係倒咗台都一樣會發生

最初都係和平抗爭，但換來政府無視囉，已經講到口臭，唔撚好吹奏啲燈神啦屌你老母

想問預習左乜嘢，全部都係過左嘅事

呢個絕對係其中一個西方世界唔敢直接隊冧支共政權嘅一個因素

其實澳門上海點都取代唔到 澳門只係個迷你拉斯維加斯 冇價值 大陸股票市場係戇鳩到冇外國人會去玩 同埋唔會有國際承認

拎 bombs 周圍放 周圍裝修 放火 做足一個月 我吾信經濟吾跌 全中國一齊收皮

之前佢有集話777 會比支共暗殺,
結果777比佢燈到家下仲係生勾勾,笑淫淫.
之後就無乜再聽佢

中共是會殺人的

佢個名好正氣

林鄭 將會被暗殺，燈
殺警察嫁禍俾示威者，燈
早排中大會血鯹鎮壓，燈

點信呀大佬

真

從來依啲所謂嘅預測
中嘅就會話好準好準
啲無中嘅就會被忽視

推 雖然都係冇咩實質野

無撚有錯

老實講，佢唔敢明刀明槍就知佢怕乜，即係有得搞

佢引用的數據有少少問題

1. 目前為止拘捕左5000人，入面絕大部份係亂捉之下的和理非，並非佢覺得有5000勇武被捉

2. 真正勇武的數字會越變越多，經過咁多個月的洗禮一部分和理非隨時變勇武

另外，

1. 甴近平殺人去嚇港人，仲未真做成效果

2. 甴近平想用香港法律去「關」人，只會加速法治崩潰，國際又點會睇唔到？

好多人唔知，外資係拎香港做帶路黨，有咩咩先死港人，當然，返過來說，賺錢就一定係港人先，可惜，總體黎講，輸多贏少，一旦左香港人狼狽為奸，好多外資未必夠薑入去賭。

仲未完全封鎖？

佢既推測係用過往中共寧左勿右既做法

但今次係撞正美國要收中共檔百年一遇既機會

你估美國真心為香港人而立人權法咩，一切互惠互利，香港人有機會坐順風車，當然過程一定係痛苦同多變數，仲有時間係以年計

最驚反而係中共出手答應部分訴求，淋熄我地團火

yes

係reddit有台灣報導影到好多被補人士上在火車，應該係翻大陸

同埋以前飯都無得食，而家有大屋住，有飽飯食，好多人比政府養緊，個心態真係覺得“其實而家咁樣真係已經唔錯，共產黨真係算係咁啦”，識大陸人咁講

所以經濟真係重點黎。

當大陸無法再粉飾太平，民不聊生，革命之火就會燃起

明居正本身都講過，當年鬥蘇聯既優勢在於無全球化，無經濟整合，要鬥貿易戰只係第一步，抽走番自己，如果唔係打人一千自損八百

雖然係講出左事實，但都係好基本既資訊(暫時)，預測到幾時先山窮水盡先係重點呀...
可以話國內一日未到絕境，一日都係會咁壓迫落黎

美國訓醒左，下一步就要展開對歐洲遊說

佢係年代向錢看既節目
五月尾六月頭的確有講會演變衝突

而家就係靠和理非轉勇武
睇下你關唔關得曬200萬人

台灣Mr burn, 吹水為生呀

我都係睇返蕭生

香港人會有乜反應會做乜同有乜效果佢係推算唔到，所以到最後都係要靠自己去同極權抗爭落去

大陸淨係估勇武上限30,000已經估錯

香港唔係大陸，愈打壓只會愈多勇武，最後全民勇武！

速食文化

佢係真係幾有料

如果佢捉極都捉唔到三萬人，好多其實都係濫捕交數，仲有越來越多人升級越走越前，時間拖得越長佢哋應該越不利

香港人同中國人既特性未必完全一樣
中共咁樣管中國管得掂
佢用膽樣手法係文明社會到又未必有同樣效國
正如佢個套套去美國社會到一早被推翻
所以不能一概而論
呢到分析係參考 不能作實 但係好好既提醒
大家小心安全

管唔掂就殺 黨大於一切
中共對付文明社會都有一套
先錢/陰道收買 再用證據威脅你就範 再唔得就殺

止警謊

同意，武力唔對等，但手法可以

香港人要做一D遠超支那人想像估計既野先得

推！

要將香港成為真。黑天鵝 成為新冷戰嘅導火線！